無可否認，叫人睇黃子華一定好過佢地睇其他藍屍賀歲片

前兩日睇左套戲，個人認為係不過不失，係比想像中好
而香港總有一班人點都過年要睇戲，咁當然鼓勵佢地睇黃子華>>>>>其他藍屍片

睇美劇

其他賀歲片=藍店
一定係唔會幫襯

乜代宗師=冇表態嘅店舖
你附近冇黃店 你都可以選擇唔幫襯
留d錢黎儲又好 捐手足又好
如果真係好想睇你咪睇囉
但係唔好講到黃色經濟圈咁撚戇鳩

黃子華啲戲呢不嬲都係垃圾㗎啦
同唔好食嘅鋪頭一樣
你次次俾錢佢睇 咪即係支持佢製造更多垃圾戲？
總要有一次佢票房仆直
佢先知道自己係啲片係垃圾 先會改進架嘛

呢排電影寒冬
得變雀特工係值得入戲院睇
其他根本就係垃圾

既然賀歲片都係垃圾，點解一定要迫睇一部賀歲片？

我指係針對果班一定要睇賀歲片既人

真話係難聽
拋開政治
以戲論戲
肥龍過江真係好睇過乜代宗師